緊急，各位手足應該盡快做以下行動：

緊急，各位手足應該盡快做以下行動：
(1)向外國及外國傳媒做文宣，唔好俾外國人以為事件已完結；
(2)盡快搞一場拜祭自殺義士行動，向義士交代已撒回，但請佢哋放心，香港人唔會停止抗爭。呢個行動係要盡快令全香港人聚焦返去香港人嘅犧牲呢一點上；
(3)要同所有人發放訊息，係五大訴求，缺一不可，而不是四大訴求，缺一不可，因為叫四大訴求，就即係等於香港人自己刪除咗原本提出嘅訴求；
(4)要同所有人宣傳，香港人唔會停止爭取公義，政府讓步表示香港人團結就可以成功，要鼓勵全港人士氣，並宣佈抗爭運動正式熱身完畢。

推

Push

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落